大家覺得18歲 屋企人仲應唔應該俾零用錢

如題

正評 : 應該
負評 : 唔應該

比到有收入

Pt都計有收入？

推

家境好就畀，唔好就算啦，冇謂搞到屋企人

咁阿源嗰啲30歲都未有收入呢

由細到大都覺得"零用錢"呢個詞好on9
要錢果時就問老母拎 從來無定期拎錢既

做parttime後都唔會問屋企人要

樓主18歲已經上連登

18唔叫零用錢
叫借錢
還唔還係第2件事

利伸90後

仲零用 借Grant loan啦

咁你第時都要俾返家用 咪姐係還債

18歲後又叫做家用

我十六歲已經冇零用

有朋友25歲仲拎緊屋企零用錢
佢覺得無問題

25歲大學都grad

我覺得讀緊書比就應該
讀完書就出嚟搵嘢做養自己啦
仲食住屋企人真係唔好意思

應該俾到60

比家用又拎零用錢?

個細路夠15歲就應該只俾車馬費學費飯錢

想換電腦買iPhone買靚衫同人出街食飯溝女等娛樂性消費就同我死出去pt

如果講想學投資求資助我都會俾少少佢玩下嘅